[本地足球]2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (69)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

足總盃：
2017-04-15 九巴元朗 vs 東方龍獅 深水埗運動場 14:30
2017-04-15 理文流浪 vs 南華 旺角大球場 17:30
2017-04-16 冠忠南區 vs 標準灝天 深水埗運動場 14:30

港超：
2017-04-17 傑志 vs 香港飛馬 旺角大球場 17:30

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs約旦（主）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

Credit: 十三哥 Facebook

垃王留名

bojan
根本好既本地球員太少 最多都係廿人左右
以前兩隊分咪夠
而家要三四部分 根本唔夠
又唔好彩 成日簽中d九流外援
明明cv冇野嫁喎 打過世界盃 德甲 中超
點知都咁廢
所以南華要勁首先要搶番班本地球員先
唔好用太多24 5 歲個d 又冇潛質能力又未夠[quote]
下季可以搶442,高，法叔

係都東傑搶先邊到我南搶到

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

442好似同狗志反左面？
高，法叔應該好搶手

今日3點 上海申花 vs 長春
積施利，阿吉正選

傻立有冇入場

有ar
on 99

In元區

元朗準備俾佢燈死

以為係元朗踢

肥積正選, 惡鬥古亞連同馬田斯

唔岩踢唔代表條友係廢

吊打la

又比人屌

小李呀

傻邦靚波
門仔又完全冇反應

肥積0-1
同法佬一齊做降班膽

去直播po la

殷吉亞似比人踢爆眼

法國今日波總fb未開post

使唔使長唞？

唔知比人踢爆頭定踢爆眼
總之就係比人打横抬出去, 應該直入醫院

逾50碼外起腳笠死對手 韋拿稱當時太攰唔想跑

西班牙陳七向真陳七致敬

陳柒勁D, 陳柒腳力可以笠過埋龍門框

肥積退下火線, 收得工

趕緊去旺角場

肥積88mins被絕殺

恩哈路入完兩粒受重傷
之前班亞泰fans仲叫唔好用佢, 宜家岩晒啦

肥積換走前2-2
換走後輸多粒

阿伯: 傻仔(俊立)你咪坐埋嚟呀，你燈嚟架你

俊立： 唔係元朗上半場玩波，你(東方)會贏咩

南華出場陣容
正選球員：
99 曾文輝(GK)、5 翟廷峯、8 艾華、9 高美斯、15 陳偉豪、16 陳肇鈞、28 加藤友介、29 麥高派路域、30 朱兆基、32 梁冠聰、33 梁諾恆

後備球員：
1 梁興傑(GK)、10 卡路士、20 劉卓軒、21 羅曉聰、23 車潤秋、24 羅港威、90 林學曦

俊立捧元朗咁耐就仆咁耐

而家輸波
除咗頼球證
仲可以頼俊立

條後防正呀喂

性感後防

俊立is原罪

阿伯: 我俾一舊水你，你坐過去南華嗰邊

19 陸平中 [GK]
2 列斯奧
4 基頓
5 羅俊仁
9 利馬
10 葉頌朗
13 許嘉樂
16 韋健豪
18 佐廸 [C]
38 趙俊傑
95 謝朗軒

25 邱于銘 [GK]
6 周綽豐
7 池慶訓
8 黃駿軒
12 黎耀昌
37 陳銘剛
80 貝治

D廢伯咪鬼玩佢啦
頭先我元看台都好包容佢

梅州客家比人反cup

無嘢啦，好frd架佢地

立去咩區？

昌又做後備殺手

邱

流浪區

Bgm蘇格蘭風笛？

要廢伯出一舊水
仲慘過要佢條命啦

On9仔湯巨森

on lun 79 入完之後彈弓手..

Gigi正職係做乜

比數？

老師

唔係都係代課架咩

黃炎昆好唔掂

會然羅曉聰踢得唔錯

表弟完全唔上

元朗右閘不嬲 唔掂
今季再 +埋 垃圾龍門 唉...

有預感南華熱血追和，之後7住輸後衛之後出局

黃炎昆好似以前甲組wo

搞錯佢同李樹祥

流浪 1:0

咁真係越位嘛

呢層唔知了

垃圾大簡又迫害教主

高美斯倒掛中柱

好撚靚

屌你睇波唔叫

依家入黎睇加時
我都係半場先入

同我睇唔好咩

唔好

阿庭幾好 浸過咸水唔同啲 只係身型輸蝕晒

加時未？

見到G名會然

係咪講波個位
講到咁宛轉

係，on 99講波佬

lm

南華出線

南華好波

大埔係沙灘做完訓練
之後BBQ

王振鵬經過第250場代表傑志的比賽後，跟Jessica一起接受香港電台專訪，細訴他一路走來的心路歷程，不過這次大家不用再聽他的「鵬式麗音」了，因為這次接受的是普通話台的專訪。

星期日下午四時正 香港電台普通話台
孟想運動周刊

但佢身型真係輸得好甘
上上場打大埔 佢對魯卡斯

訓練
是為了大快朵頤

廢中

咩事俊立上身

重光住耐左想過青山？

浸過咸水？
但好似得米六

bigmac好mk

big mk

Pang Kin
1 小時 ·
我幾時得罪左人，點解乜都D9我！

Loka Kwan 唔好理d閒人嘅廢話 大把人撐你

咁仲點進步

做咩呀又話我mk你知我咩樣咩

露家清 快啲like我啲post

我知

知

毒撚樣黎
贊B同你講下笑姐想引你注意下禾

學下肥鳩先啦
俾人笑左咁耐都唔會出post反擊

真心講，肥邱eq高
仲唱肥邱之歌

贊B攬攬

大佬踢得閪 比人瘋狂屌 都冇怨道歉
佢守得閪 仲要唔知自己閪

屌其實出番句“多謝鼓勵”咁樣咪算喇
反諷吓人好過喇

大頭: 鞠盈智叫小鞠
和哥: 知唔知人哋叫我做咩? 小李啊

笑撚死人
輸4球波都無撚撲過重好意思話屌佢

仲要有球鳩出差d輸

成日話一個防守球員無論關唔關事都好，隊波失四球係咪應該要知醜先
球霸又係咁

wiki:
陸平中生於香港，陸平中於理文流浪以2–4不敵冠忠南區的菁英盃8強首次為球隊上陣。[2]其後由於隊友選擇投考香港海關，令陸平中奪得正選位置，表現亦越來越好。

球霸又係咁??
大佬又係咁?

佢係 真唔知 定 假唔知 自己西
我都想問點解 佢咁西

殺死自己

fb:
元朗下季陣容
希堅奴
垃王 雲迪奴域
狄卡奧 顏樂楓 姚明
陳衍光 盧斯安奴 余煒廉 羅振庭
謝家榮[/quote]
ok？

達蛇心諗

respect

笑什麼曾昭達

基奧雲尼角球頂嗰球咪撲到囉

何煒昇撲

今季睇晒全部正選龍門，派膠總有1,2次 係正常
但佢派膠次數 特別特別 多
唔知各位ching覺唔覺
我朗球迷就1定知

阿吉隻眼流血

多過三腳？

肯撚定

三腳今季穩定好多
可能係同保羅加操加得多

今季唔覺三腳有派膠
可能出得少

三腳今季睇過幾場 真係算係水準以上

係支那踢波硬係令人覺得要攞條命黎較飛

積施利小心

2：28係扭扭昌絕殺南華個球😂😂😂😂

15/4/2017 香港足總盃八強 理文流浪1(3)vs (4)1南華 十二碼階段

睇緊ricky講英超

大半場正常然後一兩野就夠輸波

我係個鏡頭附近

廢中救到高美斯射波

你係南華嘅 要飛機呀

東方abl瘋狂宣傳
btw,點解東方abl好似打得勁過本地比賽？

好多mk

對傑志都停埋啦

南華高美斯/保贊
你知唔唔知南華下季有幾錢班費？
上個月有個阿伯竟然話會有5000萬，有咩可能？

麥基算唔算弱化版華迪？

同意 但我唔可以表露出黎 x2

冇我贊仲有大佬頂住 唔洗驚

踢炸彈四人後防
表弟 大豪 細佬 大佬

abl可以出3+1外援
本地賽淨係可以出一個外援，仲要個外援居咗港一年先俾註冊
東方嘅土炮實力整體比南華永倫廢

阿伯講野勿認真

abl 2+2
林泰樂 張文平係亞援 好似係

同意，佢ff/搞錯左,或者係兩年加埋5000

原來如此

計土炮好似大家都咁上下
不過阿GA傷到跌晒watt
其實永倫咪又係55號戰術
南華咪又係Duncan同余理洋

所以我知你點樣 MK

形容下

啲後備弱，葉俊傑、胡卓斌、鄧志恆進步需時，潘志豪都退咗唔少，流川傷完又傷
班尼斯又唔夠惠龍兒抽

me錯，you啱

比圖上場受傷，今場將會缺陣，尤幸中場大腦陸志豪已經傷愈，或會在今場復出。

班尼斯

王振鵬訪問

遠距離的欣賞 近距離的迷惘
誰說太陽會找到月亮

中堅保贊尚有兩場停賽，狄恩表示若上訴也要等到4月28日才有判決，故希望足總提前開庭，若一旦上訴失敗也能讓球會考慮「以錢代刑」，惟這位塞爾維亞「狼人」賽後衝入球場慶祝，未知會否影響判罰。

byebye 我買100肯定對傑志無得出
bigmac $100

你啲歌好潮，廢中表示要google先知咩嚟

周日（16日）足總盃最後一場8強戰，由冠忠南區對標準灝天，兩隊喺聯賽交過兩次手，冠忠南區一次贏4比0、一次贏6比0，今場又會咩比數呢？各位球迷朋友記得入場啦！入唔到場就睇直播啦！呢場為大家講波嘅係「全能評述」邢安邦，同理繼續替工嘅「大頭」，大家記得邊睇直播邊喺度留言同2位評述溝通互動，再玩埋「仁和堂ManOfTheMatch」呀！

兩日都有大鳩頭

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

呢首識啦掛 每一次聽完都好唔開心

周日（16日）冠忠南區球員除了為4強一席而戰外，亦要為球會副主席黃焯添的結婚禮物而戰。與球員感情要好、專責球隊宣傳推廣的「阿添」，將於本月22日與拍拖13年的女友Tammy「拉埋天窗」擺喜酒。一對新人連日來都忙於為婚禮準備，「阿添」在英國留學時結識的同學及其家人，目前正齊集香江，準備見證「Tammy & Timothy」的動人時刻，前晚更齊齊「遊電車河」盡興一番。

sick
俾你搞到我都好upset
#發放負能量

我後生過bigmac但仲係成日聽哥哥，張信哲嘅歌

睇偉豪講曼城定大哥瑜講拜仁好

你地唱緊咩

講乜撚

拜仁v利華古遜

上水了

遲交 independent research 3 日

好驚 professor 會拒收，然後俾個 0 分我

樂視偷左matree條片

唔係呀

good luck

City學生好慘

同佢講支持共產黨一黨專政，千秋萬世

大鳩瑜過左去fox sports ?

唔係la

陸志豪好翻

羅素無得出，檳城可能快降班
本身想睇羅素吊打沙菲克，無la
柔佛佬

偷片仆街死

支持出律師信告鳩紅色資本

食屎狗

咪挽 麻樹啲片點黎你知架啦

今日入場人數有無5百？

到時世界大戰

吾巧害麻樹牙

對於今仗遇上標準灝天，鄭兆聰坦言往績令他們充滿信心，但無論之前在聯賽勝出多少球，來到一場過的盃賽又是另一回事。他說：「盃賽一場過，假若心態上放鬆咗，或者諗住自己贏梗，就好大機會要付出代價。一場還一場，落到場我哋就會全力爭勝！」冠忠南區有比圖提早放暑假，幸而陸志豪已傷愈可以候命。

招重文：一定要爭氣
聯賽兩鬥冠忠南區共吞下「10蛋」，標準灝天領隊招重文寄望球員可以「爭番啖氣」，他說：「聯賽已護級成功，依家淨番足總盃可以爭，我唔會講話要去捧盃，但會要求大家盡力去踢，2場輸10球其實好肉酸，希望呢場再對冠忠南區可以好好睇睇，畀會方同支持者一個交代。」至於球隊下季動向，「文仔」謂暫無可奉告，只強調球季一日未完，身為職業球員都應該戰鬥至最後一刻。

mk聰有咩資格笑鳩垃垃隊
自己表現又唔係好
無垃垃撚有你呀

我諗緊垃隊有支持者？

可能快被炒

標準灝天臨時球迷會+伯伯
跟住一齊shout 亞洲亞洲

球員家屬？

bigmac 預測: 南區勝出
垃垃隊沒有希望入季後賽

大哥瑜唔係LETV

直播馬會四人足球賽 南華U15火併3雄爭霸
04月16日(日) 00:50

沙田馬場平台搖身一變成為室內足球場，舉行一年一度的「香港賽馬會四人同進足球賽」！賽事今年來到第二屆，無論比賽組別、參賽隊伍及球員數目都大增，並在今日進行最後一日的比賽，將決出男子U15、女子U15及學校男子組的冠軍。由於得勝球隊的成員將有機會獲選到曼聯基地進行交流，相信每名小將定必使出渾身解數，為錦標搏到盡！（東網周日中午12時起直播）

男子U15的16支球隊昨日經過分組賽後，由南華、自由人、深水埗及葵青成功首名出線，今日將在最高級別的盃賽中以單循環形式對撼，決出王者。首次參賽的南華由前港隊左後衞潘耀焯領軍，9人大軍名單中擁有7名港青代表，其中一對「孖仔」王晉及王逸更屬球隊重心，在昨日進行的首兩場分組賽中先後出場，各自轟入3粒！兩人最後一場同時上陣，亦協助球隊大炒對手7比0，實力橫強。領隊潘耀焯指；「以球隊的水平，我相信會以冠軍為目標。我亦有信心可以奪冠，不過最大對手應該是自由人。王晉及王逸都擁有身高優勢，雖然小型球需要靈活，但他們腳長亦有利於防守及攔截。」由於每個組別的冠軍隊成員都會獲邀參加精英訓練營，並有機會被選中到曼聯基地交流，「細焯」都希望球員可以全力爭冠，出外受訓令見識更廣闊。

女子U15睇顏樂楓胞妹表演

至於女子U15就會在今日先後進行初賽及決賽，極度考驗球員的體能。值得留意的是效力新界西B隊的顏鎧兒，這位港超聯九巴元朗中場顏樂楓的妹妹，首日已代表可譽出戰學校女子組賽事，且看她可否帶領球隊再創佳績。學校男子組方面，伯特利中學、沙田培英中學與粉嶺禮賢會中學殺入盃賽，伯特利主張族群共融，球隊由不同國藉及族裔的球員組成，而且默契爆燈，有力登上冠軍寶座。

荃灣U10稱霸親子組

親子組及男子U13決賽昨日已經舉行，最後由荃灣U10及離島奪標。想知道最後3個組別的冠軍花落誰家，東網為大家送上的連場激戰，球迷亦可到「香港賽馬會青少年體育記者培訓計劃」的youtube頻道收看直播，大家一齊睇好波！

今日直播賽程
下午1時至2時 學校男子組賽事
下午2時10分至3時 女子U15賽事
下午3時10分至4時 男子U15賽事
下午4時至4時30分 頒獎禮

有都唔踢喇 跟灝天搵食好過
蔣巴會唔會以為灝天成隊都係金融狗架

屌又燈

垃垃隊攞足總盃就自我

雙料娛樂

呀ga好fit喎仲

依家tvb有山度士同桂神

想聽你唱呢首

9up雙子不了
和哥

體育世界見過大球場又坐爆又放煙花巧葡萄

對東方要出史畢茲打中堅，永續私家雞

加拉度杜馬思有傷咩

呢球到底foul乜 三等球證何煒昇陰陽眼

史必復出後都係打中堅

ricky要死出三中堅的嘛，史畢茲下半季都踢咗幾場中堅

都有左閘過嘅，不過中堅多
同埋無比圖實移返佢中路啦

[有直播] 16/4 香港賽馬會四人同進足球賽 13:00 - 16:30

贊助商會唔會做到垃垃入4強

foul都唔係重點 見怪不怪
重點係個廢龍 撲空氣

做番兩三球俾我算喇
後防都穿喇

其實我真係唔明點解職業既水平好似都係咁上下

香港做全職籃球員仲無生活保障過踢波，勁嗰啲土炮都情願打返半職南華永倫算，東方啲土炮後備都係未成材嘅潛質新人，南永啲後備精神好多
豪哥、琪哥都回緊啦，班尼斯連duncan都唔夠抽
另外南永底氣厚好多，啲人夾咗好多年，啲戰術run好好多，同埋流川未好返

唔覺有返流川會好好多

仲有傑仔 唔好睇小佢

為答謝球迷整季的支持，傑志破天荒於本季最後一場主場推出限量超值福袋，內含1件傑志POLO衫配上衣、波褲、波襪等共四件商品，福袋分加細、細、中、大、加大幾個呎碼，價值約$500！

現以答謝價$199 (會員$169) 限量發售發售，售完即止，恕不退換，傑志POP-UP SHOP將於比賽日16:00開始營業。

下場比賽 Next game:
中銀人壽香港超級聯賽BOC Life Hong Kong Premier League
傑志Kitchee vs 香港飛馬 HK Pegasus
日期Date ：17/04/2017
時間Time：17:30
地點Venue：旺角大球場

*成人會員可獲八折優惠
*學生/長者會員憑證免費入場
*傑志足球學院學員可憑學生證到場換取門票

199

係幾抵

duncan真係勁，水平 同d cba 球員參唔多
上個月我睇新聞有幾隊仲想簽佢
上次選秀係因為d 技術問題選唔到

平時一件傑志polo都好似要兩舊水

垃垃

徐宏傑呀屌你

掃福袋放返出去炒
利申9up

同葉俊傑、鍾俊昇嗰啲比好好多，同埋東方內線得分、突破唔得，佢有呢啲

居然諗出咁嘅招數賣剩貨

巧想買添

咁事實4球都唔關佢事既呢場
係有球打空氣同埋前幾場表現太差累埋累埋比人屌囉

新442

睇返好似話係gio推陳衍光

全運會U18預賽
香港0:2陝西
于楊下半場射門中楣

馬會四人同進足球賽 睇唔到

yes

yes me too
why?

承蒙贊助商鼎力支持，標準隊終於能夠把「標準精神」帶到宇宙！只要你順利接通網路，就可收看稍後2時30分 全球直播足總盃八強賽事！

屆時近至全亞洲，遠至國際太空站，均能感受標準隊向一眾臨時球迷大展風采！各位來自中、日、韓、奧、泰之亞冠盃潛在對手，你們切勿錯過！

請支持 #標準灝天！ #welovebcglorysky！

事實係 佢水平唔夠 能力不足(好客氣講)
我朗 無能為力carry佢，佢都係另請高明吧 返大埔 做3腳後備啦
唔想下季再見到佢，到時又1肚火，其實依家我都好火

用手機睇到喎

依家睇到
垃垃，張poster好靚

亞冠盃潛在對手

試下用王子聰lo，進取d可以揾謝家榮過檔

舉腳贊成

我係小巴睇LIVE
睇到O哂咀

29 謝德謙 [GK]
2 沈國輝
3 史必
4 劉學銘
5 加拉度
6 迪基圖
7 梁子駿
11 蘇沙
12 許宏鋒
19 陳港斌
21 馬高斯

1 王子謙 [GK]
8 陸志豪
13 林浩鈞
14 夏志明
22 杜馬思
25 基奧
32 內田智也

56 黃子揚 [GK]
2 徐宏傑
6 尹東憲
7 美高 [C]
10 李吉勲
11 廖培楓
18 陳湛羲
20 摩域治
22 勞烈斯
23 艾華頓
27 余沛康

25 奧力斯 [GK]
4 劉梓堅
9 韋狄
12 鄭兆均
16 郭子堦
29 劉冠邦
90 劉智樂

南區冇隊長

更衣室未猜掂

梁子駿
頭先足腫網打漏

基奥後備殺手

做乜又轉人，之前唔係謝德謙做開咩

南區班後備都幾勁

出場名單無謝雷，但見佢著哂波衫出嚟練波係做咩

送水？

梁子駿無出就佢做，好似係

一定會入波

似係帶緊熱身，可能轉咗做星級教練了

腳痕

pish

世冠盃潛在對手呢？

有冇人知會有啲咩？

拖舟、屌帥較咗鬧鐘起身睇

你再清楚睇多次段野

季尾清貨福袋

除咗艾華頓，垃垃隊仲有邊個球員應該入選世界名星隊🌟🌟？

auckland city fc is watching lap lap fap fap

豬波

嘩

[有直播] 16/4 2:30pm 瑞士豪度錶足總盃 冠忠南區 vs 標準灝天

mk出晒街無人睇波啦

無表現球員

一邊跑馬一邊踢波

[傑志足球學院遠征伊比利盃戰報]

經過兩天的分組賽之後，傑志U8以5勝1負成績以次名出線，U10就以4勝1和成績順利排在榜首出線下一圈賽事。

U8
Kitchee 6-0 UE Rapitenca B
Kitchee 2-1 vs CD Tortosa
Kitchee 1-4 United Vinaros
Kitchee 3-2 CD Alcanar
Kitchee 4-2 CD Alcanar
Kitchee 2-1 CF Seina

U10
Kitchee 3-1 UE VALLS
Kitchee 5-0 UE Rapitenca D
Kitchee 8-1 Amposta C
Kitchee 8-1 Amposta C
Kitchee 0-0 United Vinaros

入直播post啦

傑志個優惠又幾抵
但佢啲碼又怪怪地

職業都唔代表咩 港足夠職業
不過起碼見到身型有明顯進步嘅
打ABL嗰隊啲ball movement唔錯
個別球員如兆榮李琪都進步咗幾多 打職業都冇進步嗰啲一係見咗頂 一係能力所限

其實係因為好多人全職係教書或紀律部隊 再唔係就做big4
如果要打全職就要辭工 唔係個個肯 李琪係例外

打東方無保障係正常
不過佢哋份糧絕對唔小嘢 top嗰啲本地一定高過粗口輝

唔覺李琪回緊 如果係同永倫時期比

大陸啲論壇傳係叫價問題

$169 有四樣嘢仲想點 咁擺明係清貨㗎喇

冇出都唔睇

yes, duncan 要求人工同南華參唔多，
但官方定狀元人工都係一年30萬

點敢接你波呀老闆

521啲煲冬瓜

一陣四點鐘
記得聽港台電視普通話台

yes 不過30萬係保障底薪姐 實際應該唔止

收手啦

個cam應該影晒

jessica's husband is watching you

yes,睇下之後有無機會

黎巴嫩神鋒個人大四喜SM檳城防線

真係勁

港台 普通話台
做埋段新聞就做啦

原來521黑底的

Duncan係南華幾錢

金判坤表示唔清楚

start

做乜又播潔廁主題曲

jessica真係好撚尾機

又bin銀牌

有個阿伯話聽到垃垃講踢小場可以?慳翻幾萬蚊

睇錯俊立講

傳李章豬被炒

kim: 辛祖吊打全亞洲

好耐冇見過人

垃王有冇佢7成功力

係，水原個莊拿芬 cv同踢緊港超既巴西兵唔差得幾多,但勁好好多

真ar,香港考慮下，換左廢kim

好難講
要睇番配合

發現呢張

重返天光啦你

Jessica應該著黑底褲

望邊啊你

伍健is watching you

die for hk 免死金牌

好變態

相比之下
一心一意入場支持本地波的俊立
真係高尚好多

傑迷睇女多過睇波

梅開二度射夏志明今季已在各項賽事轟入12球，刷新個人單季入球新高之餘，亦力壓入10球的李康廉成華人神射手。冠忠南區除於4強硬撼傑志，聯賽亦要惡鬥「一哥」東方龍獅，「子彈」揚言要再演巨人殺手本色：「球隊踏入下半季仍在聯賽保持不敗，證明會方增兵見效。我們今季已先後在聯賽贏過傑志及南華，當然想贏埋東方，不是為了任何球隊而戰，而是要爭取聯賽更高排名。我們近年對傑志的往績佔優，加上教練鄭兆聰的針對部署，有信心可殺入決賽。」

2-3 內政聯
4-2 傑志

子彈你殺左邊個巨人?

港會牙

你錯啦，傑迷寧願屌妹祖後欄都唔會屌Jessica
因為傑志，所以兄弟

好唔好意思講

巨人殺手係記者寫者

刷左港會四球,苦力一球，標天四球,流浪兩球'，大埔一球姐

total 12球

想引bigmac上水?

港會=歷史巨人

東方記者真係on99
同大鳩頭一樣

保贊下季留係南華？

油渣下季out wo
你要跟油渣？

go eastern la diu
同中國輝，迪高，帥組成最強打交組合

帥呢排失蹤人口

傷左嘛

中國輝，迪高，矛王帥，保贊
球場MMA四大天王
中國輝負責屌人老母
迪高就玩陰濕招數玩到你燥再插水
矛王帥批肘爆人眼角
保贊一係射個波上天，一係直接揮拳，一係叉頸

所以襟兄弟

中國輝出口
迪高出腳
保贊出拳同手掌
牙師出㬹

港足真係好多變態佬
有女都唔好帶入場

屌同巨霸思路一樣

要求唔高
到時落返亞協佢地敢咁樣對付馬拉仔
輸波都okay

祖樂可以約我睇
村短話我個樣有啲似女仔

那型？ big mk

張約係佢同油渣簽? 而唔係同南華會簽?

係咪講過想d女留係香港讀書
唔知有冇記錯

gay
東v南區會入場，再pm

簽埋踩面成可以開埋武館

完全冇撲救動作 1睇就知佢冇反應
反應力(學界級)

功夫足球

巧呀
不過如果要溫書就不入場了

offside hk訪問 rambo
其中提到
“I have been in Hong Kong for a long time and I know the philosophy is that you always have to win. When I managed South China for a while, the situation was not so good. But slowly the attitude of the players became much better. In the AFC Cup we had a very good run and lost to Johor by one goal. The management saw this success and they kept me as a coach for the following season. I could not bring in any of my own players. The squad remained the same, so I tried to oversee youth development.”

“The quality of the team improved steadily, especially with a new fitness coach and a new goalkeeping coach. Training was really professional, but I know in Hong Kong results are key. But actually they were not too bad. We only lost one game and we drew with both Kitchee and Eastern.”

“My run with South China came to an end due to that single loss. As a coach I know where the team can go and I was hoping the players would evolve further. When I left South China, they were still fighting for the league title, which they are not anymore. I felt my work was not yet done.”

Rambo also reflected on what he is presently doing.

“I had a break to analyse what could be done better and I have been continually learning and watching games in Hong Kong as I hope to get back into coaching soon. I have been doing some academy coaching and watching the development of young players. I have had some offers, so let’s see what happens

人妖

龍門教練問題

who 董?

咪老屈喎

守門員教練： 梁卓長

當年梁卓長都係做後備多

可能淨係掛住教門仔屌人同爆粗

其實有反應應該撲到

some offer=咪又係垃立或者下年嘅理文
rambo應該到今日都覺得借張峰同視帝出去係正確決定

幫張博士省錢

Ricky ok 啦

邊隊咁抵諗搵佢

垃隊 la

今個星期啲波都幾悶
反而南華個場算係最好睇
到底港超係發生咩事
點解可以同時一起閪

傑志都有玩具部

如果唔係港會墊咗底，可能依家已經教緊標天

BIGMAC秒LIKE, THANKS

唔係灝天唔比換帥咩?

係ar,唔係就撤資

足球報官方微博
6小時前 來自 微博

【亞泰高層建議李章洙“休息”】李章洙上賽季帶隊保級成功，但新賽季在球隊重金投入買下伊哈洛等球員的情況下，卻始終難求一勝，他對一些球員的使用也在亞泰俱樂部內部引發爭論。在第五輪主場負于申花之後，俱樂部高層與李章洙進行了溝通，考慮到他的壓力過大、目前很難突破，俱樂部建議他先休息一下，冷靜冷靜，讓陳金剛指導暫時代理一段時間，但這個提議並沒有得到李章洙指導的同意。本報將持續關注此事的進展，有消息會第一時間發佈。

倫敦金對黃大仙班人都幾有感情

網上話炒人wo

嗰時季中，如果依家仲低過港會，唔係無機會，當然都係ff如果啦

休息即安息
梗係唔制喇

明天傑志vs飛馬 5:30 pm

資質唔好 點教都晒氣
你俾KB教都冇用
所以 換龍 係必要實行

港超塞國幫

唔侵 雲迪奴域 既

咁仲有摩域治既

來香港塞國外援幾高質，
下季睇下會唔會揾多幾個

係ar

其實係得高美斯高質......

係咪想唔使賠違約金，有咩事上嚟又可以塞返李章洙入去，尾機招

雲迪奴域，美高都算嘅

我贊第一季超高汁

左腳同鬥心only

打港超夠了
同埋我個人認為心態決定境界既
如果香港班球員學到高美斯個鬥心都足夠了

衰得過d球員冇左腳又冇鬥心

今季cv最好，最勁外援華杜線，下季傑志留到？簽佢一季好似要250萬，好似

請外援仲係睇CV級數

XX威？

Watching you ar

摩域治都勁
大腸年代

1個飛馬球迷評論 門仔 作為龍門 零失球係1件好難事情 亦 在該場冇派膠
我真係笑左
心諗 : 你有冇睇個場架 你肯定佢冇派膠?
你自己隊飛馬 有基斯贊 鎮守 更講得口響，試下門仔幫你地飛馬守龍
到時咪1樣插9佢
你唔係元朗球迷，點會明白我地 成肚火
講到我地 好似冇嘗試去諒解過佢(廢) = 你行你上 個d

慘得過佢死淨左腳都夠屈香港機

我就真係未見過有龍門輸4球4球都企響度睇波

學A/左羅

第二季幾好最尾一季跌得好緊要

踢過俄超辛尼特，35歲ma

羅曉聰都dup左啦老實講
上季季尾幾sharp

今季垃垃成日鬧佢

如果冇派膠 = ok接受，咁唔洗進步啦，要求咁低

冇計今季咁少出場

其實全隊垃垃都鬧

佢跌WATT就發覺係施撒勁

而家張約係100萬踢4個月

出場少
有時仲要打閘
點會打得起
真心佢好過左羅

華杜斯講過佢係傑志的前景係取決於能否拎到聯賽冠軍
我理解係如果傑志拎到聯賽冠軍，華杜斯來季會繼縝留効傑志

守龍派膠好平常姐 對於一個唔勁嘅龍黎講

ER........失四球我會反省下先

龍門球應該係全個港蕉最差

放心啦 閪閪閪唔會夠傑志打
佢輸比南區就無同傑志摸和既本錢
肯撚定會出事 呢隊閪波

Bugmac燈完未

當年屯門既美亞

有bigmac有窮人

除左傻邦果球冇反應係合理之外
其餘三球真係冇理由撲都唔撲下

咁好老實講呢場佢的確係冇直接派膠導致失球既 唔同之前對大埔 對傑志
呢場既話要屌一定係屌黃炎昆先 四球3球輸右路

屯門連塞裔個域奇都好勁

門仔得唔得係人都知
仲冼乜花時間討論

不過門仔都柒左好幾場 球迷鼓燥都難免

都未計佢下半場果下鳩出真係派膠

都唔知係咪真
但如果係就不如雞撚左志堅留佢啦

收聲啦

冇特別講緊邊個 如果有球員見到就自己反醒下啦

講冇左腳就一定唔喺左羅啦
冇鬥心就真

其實有冇左腳都唔係最大問題
但冇鬥心就真係

足總盃４強席位誕生之後，輪到港超聯上演，傑志會喺旺角場迎戰香港飛馬，呢場亦係傑志今季最後一次主場賽事，1730開波入場睇完出去食個飯咪靚晒囉！如果唔得閒入場都可以睇直播，呢場為大家講波嘅係「阿占」鄺家銘，同替埋今場工有排都唔會再聽到佢把聲嘅「大頭」。大家記得邊睇直播邊喺度留言同2位評述溝通互動，再玩埋「仁和堂ManOfTheMatch」呀！

連續三日聽大鳩頭，我屌你老母

有冇人知呢條女乜水？

兩隊冇關係

胡力X?

成日唔叉低梗係咁啦

on9 bigmic

唔係咁點借啲意扣糧扣福利

呢場為大家講波嘅係「阿占」鄺家銘，同替埋今場工有排都唔會再聽到佢把聲嘅「大頭」。

feel到柒爺會入波回應翻西班牙陳七

Yaki fb張相 屌你老母

再咁loop 彭梓健又再話我地逼害佢架啦

my sp

如果林志堅計外援 會唔會一早雞左

有可能

btw, 朱力士今日復出

呢球只能話佢冇咩盡力啦, 但責任都唔算係佢度

上星期五足總盃已經正選出場

今日連登有無入入場睇港超聯？

係wo,不過要揾翻狀態

其實大勝港會10:0場波已經後備入替

上場見到明顯無態

左羅今季成日有傷，無辦法
最垃圾果個梁大佬，又唔係傷，成日講波揾外快唔加操，仲話入籍兵逼害佢入唔到港隊，on 99
轉行好過

前日對流浪又唔錯，好飄忽

有冇人會今日去買福袋

考慮中

想買早d去
同埋諗清楚要乜嘢碼

btw,傑志總領隊六十幾歲？

伍daddy應該係

仲後生 水準唔穩定

原來李章洙都比人停職
肥積要自求多福

傑志個福袋除左今日之外仲買唔買到

應該冇啦我諗

今日出唔到去mk睇

垃垃都想買？

WE'RE GOING UP!

第22週聯賽，#愉園 憑陸冠邦及黎明禮的入球，以2：0淨勝衛仕博體育會。在連續6場取得不失球勝利之餘，亦已取得足夠分數留在頭4位，提前4輪確定升班。

感謝球迷昨日在炎熱的天氣下到場支持愉園，球隊定必會在餘下比賽全力爭勝，期望可以取得聯賽冠軍！

升上乙組

屌俾D廢老見到實以為佢地上超聯

好

車校d幼幼係愉園

帶埋朋友入場 比佢地感受下傑志打氣團既威力

官永義出山

但係依家高美斯都無季初咁銳
始終死左腳又供養唔多 比人睇穿哂 包到實就無作圍了

垃圾都有人撐

去傑志打氣區同俊立say 個 hi❤️

[傑志足球學院伊比利盃戰報]

傑志足球學院 Powered by DV7 Soccer Academy 今年再度遠赴西班牙參與伊比利盃 Torneig Internacional Terres de l'Ebre - ITE ，經過兩天初賽後，U8及U10梯隊均成功出線次圈，U8先於早上面對CF Ampolla，卻以0:1不敵對手出局；而U10面對CF Seinab則以2:1獲勝，晉級八強面對主隊CF Amposta，於法定時間內1:1打成平手，然後於互射十二碼階段負1:3完成比賽。

一班小朋友細細個就一齊踢波
由小學夾到中學
好彩更可以一齊升上一隊
應該好fd，好好感情

其實呢球冇得講 佢最多都係鳩衝出去打手鎚 頂近柱唔可能撲到

繼續啦 唔好停

呢球其實都冇得撲 又係死角波

香港幾時又攪返個幼龍幼獅盃

比雲爺爺睇

佢連試下 飛撲都冇
個波去中間 咪試救lo，如果 向左走向右走 不了
基本上 稍微有角度 佢唔會救到 完
上季肥邸 至少 救到唔少波，有d仲係必入波

法比奧望一望 唉嘥鳩氣

聽講乙丙組係暴力足球
唔聽班靚仔俾人打咩

佢唔識 亦唔試 向左向右 撲，完

你是但捉一邊都一半一半
你郁都唔郁咪ON9囉

其實達sir你唔洗句句都打句「完」...咁樣好冇討論空間
我只係想講就算佢識左右撲，呢啲波都9成機會會失
我都唔會否認門仔係廢呢個事實，唔識左右撲，高波又錯判

幾大機會係

下年可能要變廟祝了

sor 講親佢 就火到黎
以後唔打

I want hongkong version

做返廟祝咪好

今朝睇刀劍神域劇場版
陣間再睇直播
雙料娛樂

btw bigmac 有冇D useful website係有講淋巴癌嘅成因 治療程序等等
屋企人可能有事 想check定 information先

嘥時間睇垃圾波 仲要嘥時間討論個廢人

聽講乙丙組係暴力足球
唔聽班靚仔俾人打咩[quote]
我都覺，乙丙低水平外，成日打交

lymphoma?

webmd 我professor好似話ok
應該唔會呃鳩你 我估

thx

朋友我永遠祝福你 x2

王子聰真係好差咩？

對灣仔失波

想係屋企睇oncc

平時著開中
但件波衫要著大
唔知佢其他衫喺咪咁多分

今年肥左 而家應該中碼
為左 袋同避大頭 大熱天時又要出街

2047 fifa會收翻？無香港隊？
2047咩世界？

東網主持iris幾正 有冇人起左佢底

原來膠鵬拍波入網個場就係飛馬最"近"一次贏傑志 ----2012年2月12日

你幾時黎香港踢波

5年未贏過傑志

kitchee vs. hk pegasus live post

召喚我霖

傳中拍入龍

去緊旺角場

好膠

福袋有機會有波衫

所以傑志真係好有人情味

福袋碼數點搞

已ff緊我錬拎冠俊立爆喊個死人樣

我驚佢五月六日單挑東狗區多啲

有無得試碼

其實今日個感覺唔熱
因為天氣唔潮濕

你中咗？！

方小肥打俊立
應該好睇過場波

佢Facebook寫

排長龍買福袋

咁多人

不過傑志算啦

傑志又出全鬼陣
咁多假鬼既

因為唔贏就係咁先

假鬼太多

福袋截左龍 我屌

你地等比人話低質啦
我走先

擺埋後備全假鬼都得啊

你低質啲

呢樣真
駁唔到

🍊

禾買到了

成功清貨尾

出都未出到

咁快賣完
今日入場好大原因為左買福袋

平時正價冇人買
睇得出香港人係乞衣黎

agger
我乞衣到有福袋都唔出mk

我會用正價買傑志野

之前用咗會員優惠買傑志波衫（平$50），好內疚

Push

傑志=丐幫

完全咩碼都冇晒？

有邊隊唔係

Cathy拖仔

學生無咁多零錢 想等特價買都唔得咩
我有買港隊波衫同頸巾架

再一步將速度提升，完美足感，控制戰局。

南華中堅陳偉豪為你介紹全新足球系列 - #Turbocharge #ACE17

傑志marketing

we are 9ing up

以為常聽說你某日結婚

人手filter

撲中間 三分一機會

我島最強 完

請善用起底模式
我係呀勤

我一半係

Fan club 好似冇搞下event

Rambo嚇鳩成日入場果個德國佬
德國佬：禾 diu nei lo mo

76勇今日咁堅既

禾傑

南美聰做到野既話

無比圖、學銘

陳7嗰輯好多負皮

平時港超聯有邊隊波唔會係圖書館踢

冇比圖都仲有史必
冇學銘真係唔知邊個代佢

黎巴亂尖刀Mohammed Ghaddar
馬超9場入16球
港隊比唔上？

sure

妹祖is much better la

史必淨係勝在快，咁矮打中堅，掃蕩又無比圖咁好，大傷完變咗雞肋

區隊 (主場)

有auntie13既波

元朗真心幾好氣氛

靠佢寧願去圖書館了

我都撐，和到都收貨

CathyBB今日拖仔入場好恩愛

唔想做人了

yed

之前大po都好勁不過唔知而家係咪

大豪
速度
完

我朗 出名 夠疊馬

最記得以前派嗰啲打氣棒 例如屯門大埔嗰啲 不過唔知點解而家冇曬

陳港斌 陸志豪
美帝鋒 史必 加拉度 杜馬思 沈國輝

南區係咪已肯定入到季後附加賽？

係，因為傑志拎左銀牌
所以第二個位咪比第三

俾第四呀ching

見到高美斯 佢話贏傑志3:1

我都宜家都唔知今季附加賽係聯賽亞軍+銀牌+足總盃+菁英盃
定係聯賽亞軍+聯賽季軍+銀牌+足總盃

耆英盃冠軍無份打 playoff

聯賽亞軍+聯賽季軍+銀牌+足總盃

煞科戰兩點半開波，實曬到仆街

垃立：咁咪唔洗開燈

好x混亂

9 up?

我係WhatsApp都見到你講見到高美斯 佢話贏傑志3:1

今日連曼徹斯特楊都有入場

呢個岩

我傑最強 完

我係你地嘅節目主持人...

我島大頭>門仔

好黑

門仔=我島大頭

想jump了

我島大頭用生命來擋球
門仔連撲救動作都無

sorry,你先啱
大頭積極好多，d人話佢用生命來守門

我島班講波佬好撚正

上面個兩個分身黎

我島球迷，當然齊心

辛祖99.9%攞港超神射手

佐迪對垃立同畜力入7球

稱霸東亞

帽子戲法

但都引到好多厹😋😋

亞洲最強

世界排名前100

高美斯話下年係真南華會大搞，大額投資，對南華好有信心

小香港顫抖吧

大成點先

南華簽返啲有質素嘅本地球員先啦

即係大過依家好多，但無提幾錢

要大搞必先抄大佬

點解我咁快會知

總教練朱志光領軍順利勝出後坦言餘下兩場聯賽對南華及東方都是硬仗，又為沒有挑選香港土生土長的球員任正選辯護：「我們在港超聯賽又沒有違例，真的違例便會被人笑，但如果沒有違例，隊隊都可以這樣做。又不是隊隊都一定要搞青訓，如果是便沒有人入場了。」

有科夫同大豪壓陣, 不了

用塞爾維亞下遊嘅標準黎講
南華都大搞緊

氹你留低

點解我咁快會知[quote]
續約要比錢ma

續約要比錢ma

big mac！

睇錯bigmac

呢句係想講乜

說好的傑志青訓

件件:

on9cc version
主帥朱志光賽後回應是戰正選11人中，無一是土生土長球員一事：「我們並非青訓球隊，若每一隊也只用青訓球員，港超聯就沒人會看，不如看乙丙組吧！足球是需要投資的，而且我們所有球員都合乎上陣資格。」

十三哥上身

屌你有冇片，間間都唔同

坦白講件件個亞冠分組賽資格，志在必得
之後兩場都會11鬼佬

朱屎心諗：青訓咁廢點出呀 想睇青訓睇魚丸啦！

molamola 肯定晚晚啪啪啪

又睇錯牛丸
聰頭 大眼 牛榮 支超

講緊土生土長佢就講青訓
直接話我最尾都出左AV唐文咪算囉

聰頭享利牛榮支超幾時走
大眼可以留
佢仲要教主席同王子出波，大眼真心技術唔錯

支超仲有一年約hea夠就退役

屌佢啦 夾埋狗志呃老細錢
咦咁咪姐係黑吃黑

朱蛇講嘢真係好九唔搭八，根據往績有理由相信佢真心get錯

豬sir:我們並非青訓球隊
件件:青訓

[img]
]

黑吃黑 臭味相投

東方再係咁樣搞波
最多比佢玩多三年

其實點解唔將D後生仔外借去其他會
好過響傑志長期坐冷板凳

無人肯接盤？上季有南區ma

其實東方sponsor將d錢放左去籃球到

實有人肯接盤既
但我覺得班後生仔唔肯走
第一，人工傑志一定比較好，一定>$10k/month (屌你垃垃條仆街肯撚定要你6000蚊幫佢踢波)
第二，傑志有自己場去train，離開傑志無私家場加操
第三，走左就好難入得返去，相信好多球員都係以加盟大會係職業生涯目標，可能會傾向留係到博他日上位做正選

你啱，睇以前訪問，垃垃話新人全部六千蚊
所以d人全部簡留係傑志，無前途
btw,上個月聽波樂無窮，我國係傑志開始請西班牙教練後，即刻去垃隊

發現今季已經入埸看了23場傑志比賽

無人想知你睇咗幾多場

而家真係咁少人識伊雯??
當年睇 now sports 好多時都係為左睇佢

妹祖係咪唔想續約
老細都屌

老了老了

屌 now有伊雯都十年前啦
不過到而家仲覺得佢正過喜般
最記得佢以前半場講數據

而家好似好多人都係對中國之後先開始睇
以前係球場有人特登搵佢影相

殘到唔太認得

旺丁場未重建前已經睇港甲
南傑07年冠軍戰紅旗 成七千幾人

屌咁就十年，真係老啦

當年條腿真係世界級
我記得個時係學校睇星島體育版有張佢既全身照，
我剪低左之後痴係 locker 入面

8426人呀

點解我反而會睇到呢句

下季開始ma

你locker有冇俾人投訴有腥臭味

好似之前試過

用膠紙啦

Same here 我記得以前好似係 poly hall 撞過佢

傑志飛馬兩隊以前都試過

今日林樂勤面對住費7同丹尼。無上一場踢得咁搶眼了

不過最後得一隊瀨嘢

傷出嘅速度

都ok啦，迪亞鳩條獨食撚先冇眼睇

知唔知今場港超曼徹斯特楊撐邊隊?

同埋你人工高左好多

有bigmic夠啦

好過陳7/安基斯

柒爺作用王

傑志中場華杜斯指出餘下兩仗聯賽，最關鍵的並非戰術或體能，而是心態：「我們會嘗試保持集中，這是最重要的，來到最後關頭，最重要的不是體能或是戰術，而是心態，是奪冠的渴望有多強烈。我認為我們沒什麼仍需進步的地方，球隊狀態已很好。」

聽佢講嘢，硬係覺得佢好pro好型

淨係個勢都嚇撚死人啦

怒轟富力兩球
射手榜力追趙俊傑

Major勁佢好多

Eastern will bigmac.
Bigmac! Everyone!

鄭少偉今季對富力都係入兩球
亨利

安基斯掛靴啦…踢得咁虧

亨利=陳7先啱，咪老屈人吉祥物

fungfung16如果我坐着享受球隊勝利 我不曉得有什麼值得高興 是我贏了嗎？
如果我能落場盡全力場比賽 縱使失敗 起碼我知道自己不足 然後我會努力去做一個更好嘅我
過程波折 未必成功 但至少你有機會斷去檢討你自己
我沒有認為是誰的錯 只想叫各位小朋友認清楚 究竟你追求的是什麼 然後努力去跑。
無悔你青春 無忘你的初衷 已經好成功
#張相原來以經係十年前 #你們還好嗎 #成功冇捷徑 #除非你係天才 #我真係見過 #可惜我唔係 #OldPhoto #10Years #missyouall #⚽️

寂寞人妻

係咪有mk國張相

唔好返去了 留低吧

有矛手足抽到波衫

今日安基斯比邊個隊友推開，屌佢阻住哂？

廢倫

跟住方柏倫好似送返個波俾人

唔係安基斯阻住 可以直爆落去

199淨係買件Polo都抵，但乜都買唔到

今日佢個頭好靚

搵到邊個球員痴咪支持邊隊

流浪

我老母話件polo好型
之後就係咁up好平好平

fungfung 16=光頭仔，我無記錯？
留在元朗la
點同傑志假鬼爭？

Cathy真係好靚

我珊同我霖真係好尾機

然後推左出界?

我決定讀新傳都係為左跟隨我珊同我霖既步伐

女神啊

唔係
跑狗倫推返中間甩左

港超女神

我珊讀社會學架喎（好似係）

佢男朋友未我囉

買唔到呀

傑志久久未能攻破飛馬防線，飛馬防守應記一功，左翼費蘭度被林樂勤及胡晉銘二人包夾；飛馬睇準右路的林志堅左腳不濟 ，放他內切不落底，此防守戰術於頭60分鐘十分成功，不停拖慢傑志引球推進的節奏，無法供應予前線的辛祖。

方柏倫成日屌鳩安基斯
大球場太靜好易聽到

佢有咩資格屌

方柏倫其實接近咩人都屌

好似去到？
利申三半

我覺得四點準時到都仲有機？
但怕唔啱碼

品牌效應

我覺得1700人係有700為左 袋先去

如果係你都好

讀新傳就係想做記者
一齊實踐抱負

on9
丹尼完全mark唔撚到林樂勤囉

用中文係辛祖個fb留言到底係咩心態？

我霖邊度尾

又關我珊咩事

之後轉邊斬失咗

跟住咪又係畀人屌

點解

唔係安基斯咁樣阻一阻

戇鳩

有人抽到兩件polo

今日收到兩個壞消息
就係Cathy同yennie兩個港超女神都已經名花有主
我都唔想做人

中左10號前季亞協版作客

黑人新型 變種?

黃色個件??

我霖先係最尾機o個個囉

賺咗好多

今年三千萬用左喺邊

係呀

高美斯係邊度聽返嚟

Kim d狗屎運過左比我

成日覺得三千萬定二千萬只係帳面野
實際洗左既可能有出入

記錯左有咁多咩
不過以前旺丁場真係世界級
前後左右都比啲呀伯逼9住
間唔中仲要比人踢背隻

開始懷疑豬蛇係特登咁答去引戰博上位
引對家球迷入場屌傑志
因為佢有好多個方法去解釋呢樣野
偏偏佢要用村短tone去講

Yennie邊到係女神

胸

我地繼續祈禱

之前坐爆係八千幾

戇鳩 乜撚野我個tone

Hi bb

奶

經過今日 反朱又敗一仗！

搶口tone
你啲post全部都好搶口下

咁講真係佢地角度洗乜好波
你撞得已經夠做

其實2邊打得保守同緊張，就好易有悶波出現
不過呢啲大戰唔係為睇波咁簡單

正撚到

俾村長
好過俾個的肥仔

喜般

睇咗咁多場
發覺華度斯真係好高質
基本上中場中路佢玩唒
尤其係防守方面
身型高大腳長搶波成日贏
高波爭頂又贏
路數好永遠企係適當位置擋截對手傳球
大大減低後防壓力
對手要係中間進攻十分困難

gary

喜般襯唔起村長

邊個gary

乜撚啊廢龍

Sor

你ㄧ係好似林樂勤又快又好體力咁佢都用，
小型球球王果d體格幾好波都死

村長真人勁靚仔

香港先生

BB轉隊好過啦，如果真係操極都係咁

Yes

知唔知點解村長叫村長

想知

聽聞係多女多到成條村都係

屌你牙 呢啲做乜講出黎

我又要女女

我好似知你係邊個，巴打隔離有女一齊睇波

我鳩up 原來係真

大戰嘅嘢食氣氛㗎姐 緊張而唔刺激都夠

諗起今季殺科戰照劇本咁去唔知會唔會爆

比盡4500，應該唔會掛

其實膠鵬 黃洋 艾里奧 辛祖 艾力士 都已經入左港隊 著起港隊波衫 人地支那出個poster就歧視 咁當傑志出冇本土球員陣 就話人地出假鬼陣 呢幾個都入籍做香港人啦 講到人地唔丿丨丨

正想講 其實好撚矛盾
黃洋等人其實都已經入藉咗香港
咁多年黎出心出力
係咪真係叫全假鬼0本土陣
呢個時候又唔當佢地香港人………

當然55555用青訓黎打飛機又係另一回事

Terry come Hong Kong la diu

jessica同sindy好危險

原來一search青訓之父原來係黎新祥

係咪die for Hong Kong先

係咁易煲下都好易爆
聯賽冠軍+亞冠資格戰

好奇想知做南華足主係咪要比錢南華？

今年銀牌賽都有6千幾喎

兩呎長

...

真心唔知 答下我 如果要要幾錢？

當然要

係

朱>kb

Dr 鍋甩士張都2000萬班費

黃洋膠鵬無辜
係5件同豬蛇成日衝出黎柒

揸住隊本應可以 20勝 0和 0負既人腳都輸既話
死撚左去啦傑志豬

出史必黑工

黑工傑志黑工

傑志衛星隊大中嘅活撚咪試過出錯人

有5000人，東網直播在線人數。

大額極都要有多啲一二線華人球員先得架
好難可以靠一二個外援撐起哂成隊波

呢啲先係質素
好過東小儀

六月就知

你前面一個卡里祖可以自己搞掂後面搭多個第一季既保贊點解唔得

打包港隊+留高美斯+三個超班外援
東傑? 港超雙雄? what the fuck